[英文高清長片]有個麻省理工學生用左一個半鐘講香港人點示威

外國朋友send左條片比我，大家可以了解下外國人點睇我地

LINK

講者係Katharin Tai

Katharin Tai is a PhD student in International Relations and Comparative Politics and her main interests are in Chinese foreign policy and the intersection of international politics and internet policy. She holds a BA in Euro-Asia Relations from SciencesPo, Paris and an MPhil in International Relations from the University of Oxford. Her journalistic writing has appeared in a number of German newspapers and she has published analysis on Chinese cyberdiplomacy with New America and the Cyber China Project at Leiden University.

BTW 個講座係新鮮滾熱辣尋日係德國搞既

推

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

推

黃色經濟圈的障礙

放埋上Twitter

有人post咗上twitter:

Katharin Tai 嘅會應😍:

大家快啲去俾個❤或者retweet吓。

推推推推推

Bonus:

推番上去

香港人點示威：

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

各位手足們既努力唔係白費
大家慢慢影響緊世界

Lm

Post 上twitter

twitter幫推

link: